<尋漫>跪求幫手搵套漫畫

套漫畫已經有一段歷史下
男主印象中係戴住到超同帽
佢係一個類似滅魂師/滅靈師
每次滅魂嗰陣佢都要將一啲寫滿符咒嘅封條/紙帶包住隻右手然後先去消滅啲壞嘅靈魂
咁佢屋企就有2個好嘅靈魂
一個係個小女孩另一個就係個男少年
個男少年就成日拎住枝拗彎咗嘅棒球棍
然後佢可以憑空生成個靈魂棒球
成日冇都挑男主機
而個故事一開頭就好似因為間學校離個女主屋企好遠
所以個女主要搵屋租黎住
搵到間租好平嘅屋亦姐係男主嘅屋
咁就識左男主同佢屋企嗰2個魂
麻煩幫幫手

鬼滅啦

鬼滅個個都揸刀